[突發]聯署曾偉雄到聯合國就任差20000人!!!!!

美國仲有8粒幾鐘先到28號
幫手推呀!!
04:13
79,958 SIGNED

推

Support

04:31
81,925 SIGNED

凌晨4點
15分鐘1000人

收唔到EAMIL....點搞

我都收唔到
係唔係又俾人hack左

用左4個EMAIL去整都收唔到 我相信唔係D人唔簽
係簽唔到 ...點會推左咁多日都簽唔滿

我用哂我所有email去簽
一個都無收到

好似又停咗

屌都唔知搞乜鳩一直收唔到email

冇verify email!!!

等咗2日，9分鐘前終於收到email 啦！大家唔好放棄啊！！！

早前咪有中國黑客hack咗白宮
睇嚟又嚟料
我都未有 verity email 要等陣先有

到而家都未有

Sorry, there was a problem submitting your signature. Please try again in a few minutes.

Signature failed

05:25
84,768 SIGNED

push

仆街
岩岩先收到msg

係想簽都簽唔到
到依家都係冇email

咁多次啦

pish

三日前簽，十分鐘前收到email

lm

簽咗兩日啱啱先收到email

填名個位都唔見咗 名都冇撚得填

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

我都係

等咗2日 終於簽到!!

根本收唔到
我用左3個email

05:53
84,768

唔好放棄 keep住check email !

推呀

幾日前sd 而家先收到 已confirm

兩日前簽，剛剛05:33先收到電郵

入左頁面無簽名個制丶reload左幾次都一樣
再去返email頁面reload就見到醫的貓確認
之前我都等左兩日

但係好奇怪丶
翻譯左之後標題同內文名字唔同左

無咗個sign制

我兩日前cap圖 又係84,878
點解個數字幾日都冇郁過

Check email